如果可以既話 我想呢一世都唔好再失戀

唔想再經歷分手個種感覺
男朋友呀男朋友我地一齊一世啦！

如果可以既話 我想可以回到過去
我想可以早d了解自己的不是
我想可以早d改變自己
我想可以同番佢一齊

好好記住呢份感覺，下次揀個好 d嘅人，經營得好 d

咩姐
依家都仲好甜蜜

咁而家果個經營得好 d

不了

無錯

或者無經歷分手 我根本唔會有成長 或者跳出comfort zone
分左手就快半年 呢半個月開始接觸左唔同嘅興趣
今日生日 去到二十歲 就覺得自己更加要成長
以前成日用無時間做藉口
其實用坐係電腦前嘅時間 根本可以做到好多野

拍左拖三年，成日話想學呢樣，試果樣。
最終都係無去學，無去增值自己

初初分手真係成日諗自殺
我都唔記得係咩契機令我想而家增值自己然後積極咁等待嚕
會諗：「等半年姐，等唔等啲時間都會過咖啦。就算等唔到，最後自己都學到好多野。何樂而不為？」
終於的起心肝去學結他，學車，學踩單車。
終於跳出自己comfort zone，都係一件值得高興嘅事

唔分手都可以跳出comfort zone
兩件事完全無關係